# devops-netology
first line
second line

ИГНОРИРОВАТЬ
Все файлы с расширением .terraform во всех каталогах
Все файлы с раширением .tfstate а также если tfstate присутствует в названии файла
Все файлы crash.log
Все файлы с раширением .tfvars
Все файлы override.tf, override.tf.json и с названием *_override.tf, *_override.tf.json
Все файлы с расширением .terraformrc
Все файлы terraform.rc
